留低緊急法前想講既說話

雖然唔知真假 結果係點冇人知

緊急法頒布咩都好
無疑一出左 港共就係真正成為極權政府

心情好複雜

但願
光復香港
時代革命
香港獨立

攬炒

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：以收集學生生物樣本為目標！